消息指頭部中槍者為記者 送院搶救情況嚴重！

知唔知邊間

差佬大獲啦

等天收啦死警犬

今舖佢地仆街喇

係咪做人做到咁冇良心
警察幾撚時死

全線黑警死全家

Source?
Btw屌晒黑警老母

仲要中記者
仆街黑警

廣傳

中鎗果陣佢搬緊鐵馬屌緊警犬wo

如果真係中記者 呢班狗死撚硬

情況嚴重

【16:55】現場消息指，頭部受傷的懷疑是記者，救傷車前往瑪麗醫院，現失去知覺（lost conscious on the ambulance） ，情況嚴重。

蘋果

【16:55】現場消息指，頭部受傷的懷疑是記者，救傷車前往瑪麗醫院，現失去知覺（lost conscious on the ambulance） ，情況嚴重。
from 蘋果

警察特登瞄頭想殺人, 完全唔係淨係想制服對方

都已經撕破臉皮啦

香港警察真係要死全家

仆街黑警

有source就 搵到source要即刻po上twitter同reddit 推到外國記者會介入

失去知覺

開槍不特止 仲要亂射 垃撚圾！

推

暴徒？我見到你殺記者喎！

係記者佢地就仆街 記協唔該快D介入

點知射中記者, 輿論當場變番下風
btw 傷者要吉人天相

打中記者同打中牧師後果一樣
隻犬隻玩元了

開槍瞄要害 仲要中記者
警犬今舖

到時又拖一年半年扮冇事

push

仆你個街，仲要射頭

轉個頭警察肯定話佢當時唔係記者的身份
而係暴徒

中記者同isis捉記者一樣

睇唔睇得清楚係邊位警員？便個落order指使？

起底組唔該幫幫手

請廣傳 二手資料 中環站有大陸口音 黑衫男，周圍扮義士問我地資料同現場情況，問我地啲人退左去邊，first aid 起邊，疑似公安，快啲廣傳，一手，跪求傳出去，搵命博

難聽都係要講
03年到家陣終於就快犧牲第一條人命
要有收穫就要付出，放心，收穫會比付出多

HK police fucked up.

記者都打 係咪人黎

cctvb會唔會跳反？

藍衫: 白衫指使我射架
白衫:我叫你射腳

屌你老母仲要瞄頭 根本係想殺人

你係佢附近？

呢隻犬遇比人祭祀啦

上天保佑呀 如果有事上天會要班仆街冚家剷血債血償架

即刻將琴日果個話要將市民送上死刑台既黑警聯埋一齊喇大家

本地定外地記者?

黑警快撚D 冚家剷啦屌你老母

Murderer!!!!!!!!!!!!

願佢平安🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

CCtvb班友都唔會有人類嘅同理心架啦

邊間傳媒

黑警仆街啦,今次全世界記協都會出聲

中槍片 FROM 100毛

點佢上前線啦屌

屌有咩咁惡要開槍射佢？

[1617] 警方使用防暴槍，有示威者頭部中彈瀕死，未能止血，

[1625] 警務署署長盧偉聰會見傳媒，稱警方是「逼不得已」才要採取行動，並指已進入騷亂情況。

[1627] 大量反恐特勤隊正往夏慤道群眾進發。

[1635] 警方發言人會見傳媒，以「暴徒」形容示威者，並稱不排除動用任何可行方案處理事件。

[1643] 中信停貨區水炮車到。

殺人

死仆行黑警 與民為敵 要割𥱊

轉個頭個開鎗警察只會比上司當 condom咁拋棄

基本上估計打中大腦

存活率接近無
應該係政府放假資料想cool down

痴撚線

我地屌緊你老婆細妹同女喎

離撚晒譜！
希望記者無事

學生定記者都好撚大獲

有片

黑警威la, head shoot殺人!

video

咪係 人地搬鐵馬咋喎

黑警死全家 屌你老母

屌你老味
打到命危

痴撚線，企定一個位中頭，黑警擺到明瞄頭
屌你老母黑警死全家啦

Spread the news, 幫手谷reddit 同 twitter
因為呢兩個 media 係最多鬼佬知道

up vote 呢個

retweet 呢個, @BBCWorld @cnnbrk

話件pc仔射唔準 射個波落佢到

中記者 得推到仆街

香港點解變到咁恐怖

今次啲狗玩撚完了

2個都一齊死全家啦

RTHK

港台記者

Youtube backup

殺記者，黑警好撚野

瞄往個頭黎射，仆街差佬

條褲唔一樣 又多一個比人爆頭

班仆街一陣肯撚定賴示威者

✅ 已核實內容
港台外判司機混亂中受傷，頭部流血失去知覺送院

Source: RTHK News

Murderer

推！

交人祭旗

係咪港台?

This is not murder. This is genocide!
個政府開得第一槍就會有第二三槍。
你話唔係屠殺我都唔係幾信

Spread the news, 幫手谷reddit 同 twitter
因為呢兩個 media 係最多鬼佬知道

up vote 呢個

retweet 呢個, @BBCWorld @HONGKONGPROTEST

無玩開 twitter 快開 account
我地要比世界知道香港發生咩事

係連登叫幫手做上面呢兩件事

好撚嬲阿 咩人都好

你班走狗為左兩皮野連人格都賣俾港共

仆街黑警快撚D死啦

廣傳去外國 完全係瞄準頭部

一定要無事呀！

人性都無埋 full gear被人掟磚覺得生命受威脅就近距離開槍 呢啲就係所謂保障人民安全既公安

屌

可唔可以搵人POST 上REDDIT 話黑警射記者？

射記者仲大鑊過射示威者
黑警今次仲唔仆街

係 有人中槍新聞好似一早出左 呢段應該第二個黎

邊有開槍射頭
對殺人犯都係射手腳

公安有心殺人

大屠殺

香港公安死全家

屌你老母

係港台司機

你老母都比狗屌緊

仲生左你隻雜種喎

RTHK即時新聞
本台司機混亂中受傷 頭部流血失去知覺送院

大批反對修訂《逃犯條例》的市民繼續在金鐘政府總部及立法會一帶聚集，警員多次向示威者投擲催淚彈，又曾經發射布袋彈及橡膠彈，迫使示威者向中環方向後退，本台有司機受傷，送到瑪麗醫院救治，據了解他送院時失去知覺，頭部流血。

係第二個人中槍

wtf

恭喜政府玩完

你生出黎係咪預左比人屌屎眼？

back up back up

點解要瞄頭先？打身唔得？

如果佢有咩事 全港暴動

黑驚死全家

警方無下令射記者，純粹為該同事個人行為同警方無關。再處分個警員搞掂用完即棄

大家一定要瘋狂backup
send比外國領事

黑警都有仔女有家人，唔通佢地想佢地既下一代活喺白色恐怖？
可能今次真係加咗好多人工啦，
但當前既利益永遠唔會比將來大
黑警依加做緊既野 佢地仔女第時就會受返。

好簡單
兩個一齊坐監
機器嚟啫 唔啱就換

警察槍殺記者

記者一定要無事

你老母你打呢句野嗰陣比狗輪姦緊呀

黑警死全家

喂 搬個鐵馬 最多鬧埋你黑警一句 咁都要爆人頭致人死地？

林奠唔死番個打巴仔好唔公平

pish

肯定唔會
淋病咁強硬
一道歉成個維穩部隊就會變成一盤散沙
保護政權的唔係西方世界 而係維穩部隊

各位抵抗到底

頭先發夢有人Airdrop比我

d警察真係好仆街

仆街狗

希望係tvb記者

人地無老母嘅
點陪返個仔比人

支鎗邊間公司提供
最好send去投訴

警犬真係無人性

香港新聞自由被踐踏

學而

生命受威脅所以開槍？

你老母射頭唔射腳

或者用個別事件

Spread the news, 幫手谷reddit 同 twitter
因為呢兩個 media 係最多鬼佬知道

up vote 呢個

呢個

呢個

retweet 呢個, @BBCWorld @HONGKONGPROTEST

無玩開 twitter 快開 account
我地要比世界知道香港發生咩事

係連登叫幫手做上面呢兩件事

打記者

我求下你，你呢班五毛可唔撚可以收下聲
你唔吠冇人話你啞架

殺示威者已經係戰爭罪行
仲要殺記者

今次你仲唔冚家剷.jpg

back up呀 咁搞法同占占人有乜分別??

backup，擺上reddit

Push

黑警仆街死

頭先仲好似扔左粒彈去記者中間

你覺得政府會幫我地拎幫佢哋

希望無事

要backup,tvb轉頭就會話冇左段片

你老味記者都射

等天收啦警犬!!!!!

催淚

冇撚人性架班狗

快Backup

backup

屌就要開警定你講緊唔係用口，真係插左入去屌緊？

RTHK即時新聞
本台司機混亂中受傷 頭部流血失去知覺送院

大批反對修訂《逃犯條例》的市民繼續在金鐘政府總部及立法會一帶聚集，警員多次向示威者投擲催淚彈，又曾經發射布袋彈及橡膠彈，迫使示威者向中環方向後退，本台有司機受傷，送到瑪麗醫院救治，據了解他送院時失去知覺，頭部流血

你屎眼比的屌緊呀，專心啲呻吟唔好開post

佢無亂射，佢瞄得好撚準，headshot呀家陣

做人就唔會做黑警啦

rthk員工

本台外判司機混亂中受傷 頭部流血一度失去知覺送院
2019-06-12 HKT 17:03

分享工具 facebook twitter
大批反對修訂《逃犯條例》的市民繼續在金鐘政府總部及立法會一帶聚集，警員多次向示威者投擲催淚彈，又曾經發射布袋彈及橡膠彈，迫使示威者向中環方向後退，本台有外判司機受傷，送到瑪麗醫院救治，據了解他送院時一度失去知覺，頭部流血。

另外，消息指，有多名在今次衝突事件中的傷者，送往瑪麗醫院救治。

唔好侮辱d狗
狗都有人性過呢班公安
希望傷者無事!
早日康復!

黑警死全家啦屌

屌佢老母

前線巴打真係要小心
各位加油

推到上聯合國

𣈴就耐唔好講無心

有無人可以Cut 返電視版清晰D 出黎？

將黑警開槍Gif同Video 連埋一齊

手無守鐵 對頭部開槍?

黑警

有無巴打推比外國傳媒知？

一

send email爆料俾bbc cnn得唔得架

把口可以殺人?屌佢兩句就可以開槍?

On9

推 黑警死全家 屌你老母

希望冇事

Push!

香港警察已經痴左線 開槍射記者

rthk

佢地喎care存架啦
Sorry都唔會講，直接話係你自己責任啦

喪心病狂

開槍班仆街等天收啦！！！
屌你老母明明係你地仆街惹起先 成班揸正牌嘅暴徒

一定要BACKUP，CCTVB肯定cut咗唔會再俾呢段嘢出街

希望上戰場各位（包括記者，親中嘅除外）無事。如果要集資醫藥費，我一定會比。

中槍片同流血相係兩個人黎
前者爆眼角仲有拍片

記住要backup

有個記者入左瑪麗情況嚴重，但聽到話俾催淚蛋打中

瞄個0裝備嘅
屌佢老母黑到深淵

咁希望係CCTVB

垃圾 殺記者

唔講以為真係有隻鐵馬跑去差佬
令佢地覺得有生命危險先開槍啊

高層射波
前線食死貓 成班畜牲狗咬狗骨

希望傷者冇事！！！！！！
現場既大家都要平安呀！！！

發乜撚野夢
堅野

呢位？

當年都可以話係因為黑影而伸手檔格啦，而家因為其他人有做成危險而開槍打頭，都好合理。係黑警既世界，佢地做乜都會有理由有藉口，根本無得輸，做錯唔會認，做岩就會邀功。

各大新聞唔該報導！！！

黑警死全家
老婆守生寡
老竇老母冇仔送終
仔女全部得返單親家庭

中頭呀屌佢老母臭西

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

RTHK 記者，收音機有講

NO

推上國際

警察叔叔出街真係要小心d 又比人影曬相

推啊

警犬死全家

收皮啦
你老母

屌 見到真係好心痛好撚嬲 班仆街黑警已經豪無良知。。。。。

屌 痴撚線 對撚住個頭嚟射 開槍狗死全家

佢哋鬼會咁搏

如果呢個記者有咩三長兩短，阻止香港，成個世界都要佢地血債血償

頭先我都呃左你老母出去，佢又信，依家佢比狗屌緊

屌黑警所以可以致佢死地 咁都幾撚恐怖喎香港

打記者 放上外國網等全世界都知
人地伊拉克都未必會射記者
香港

隔空屌黑警屌到黑警生命受威脅個記者內功勁過張無忌

block 左佢唔好理
唔好晒data

屌你老母死黑警
記者朋友唔好有事
佢地幫咗我地好多

各位義士 留得青山在

如果死左叫唔叫誤殺

死黑警 死全家

推
如果條法仲可以過 以後就無香港

無恥極權政府

金鐘道/橋上全狗 勿去, 懲教已到灣仔增援

RTHK司機頭中咗槍 情況嚴重[/red]

中信有人被困

金鐘C1要哮喘藥, 太古廣場要急救

藝術中心下有急救/物資站

中環碼頭可暫時撤退 中環L/J出口/香港站/AIA可放物資

英國領事館已確認可作休息[/red]

依家點呀 頂住

今次應該唔止777一個際旗啦你老母

典型中坑阿伯答法: 佢唔行入示威者到咪冇事，抵撚死

屌你老母

放工趕過黎 頂住

post左係twitter 有無人可以幫手retweet/ 係咁tag cnn bbc?
hashtag search hongkong就有

好多暴徒對市民開槍 仲要射中記者 情況危急

描住頭射係謀殺

屌你老母死狗賊

準備改口叫香港巿

仆街有冇人性架

撞

屌你老母普埋反光背心都射

要話比侵哥知
等佢幫我哋出頭呀

等深夜美國應該會取消香港法
今日呢家事超出國際底線

仆街警犬

特登射頭 走緊都照射 請廣傳

証實係rthk 記者

條video冇blur樣

我屌你老母你睇撚左班狗嘅開槍指引先好出聲

原來已經第二位記者中槍

香港狗賊必須仆街!!!!!!!!!!

求求林鄭放過我城

仆街打頭！打機咩屌佢老母！

打犯又唔見咁準

吉人天相

你講就係啊？

好辛苦

係咪記者都唔係咁樣情況headshot 佢啦下話
有乜撚野危險性呀條友?
離遠用手指指撚死隻黑警?

black t shirt

你老母俾狗屌緊啊

有無得告鳩佢侵害人身罪

含家產啦 香港警狗 全世界都睇撚住

離撚晒譜

對準啲人個頭同對眼嚟打, 正仆街

支畜不嬲冇

講起啲老坑就嬲 我哋就喺立法會阻修例 啲仆街中坑嗰伯仲喺修頓踢波 屌佢老尾

驚你[i[/i]仆街醒啊

屌你老母反光衣都打 今次搵邊個出黎頂

pishh

無性㗎班狗，正仆街，死全家啦

警犬會比人嘉許

唔會有事啦而家呢個港共政權
只會邊個有開槍邊個升得快D

大力推 推撚到啲狗含家產

中槍者係港台司機，負責運送攝影器材

蘋果日報：【17:08】頭部中槍者為港台司機，他負責運送攝影器材，已經送瑪麗醫院救治，情況嚴重。

仲有 公安係咪無警告下開槍

reddit係騰訊咖 唔好再係reddit推

真係嬲到仆街 成班黑警

加陣出事要祭祀，您覺得棄邊個抵啲，一狗長糧幾百粒，犬隻新入手

所有headshot儲片儲圖 一定要推到全世界都知

差佬一向憎鳩班記者
依家一檜射佢，成為畜牲中既英雄

打記者正仆街！

屌你老母記者都射，仆得街喇你班死差佬
睇你地今次又點兜，點老屈啲記者阻住你哋

誤中平民
點解釋呀黑警

即將有人死

全世界都知道香港警察啲仆街野

將消息整合成

''差佬未警示即時開槍，打中記者頭部，現時昏迷''

再放上fb ig，各位識外語既巴打都記得翻譯

有時炒唔炒車唔係問題，最緊要係有人睇到

收工請大家一齊買醫療物品去現場💪🏻

大家，去reedit同Twitter開account
然後用hashtag的方式，去將人渣的事宣傳出去!!!

Send去國際記者協會

警犬今晚老母必死

有冇人有清啲片？想一次過連埋射眼同射頭既相同片掟上Twitter

冇

希望TVB啲人仆街死

嬲撚到眼火爆

根本係班仆街公安黎 搞完人又冇責任 屌佢老母

人性呢？

你老母臭化閪
好撚柒嬲

有冇多啲證據同資料 文宣巴絲會幫手

推撚到黑警死全家

屌你老母黑警，個良心被狗食撚左囉呀成班冚家產

響往新聞自由無辜嘅記者都中槍
今次真係要推到林鄭同警犬一哥辭職道歉為止

我你班警狗咁撚無人性
俾人洗腦洗到白癡北韓兵咁

TVB有無清啲既原片LINK

17:19】傷者送院救治後已回復知覺
【17:08】港台表示其外判司機在騷亂中受傷，他負責運送攝影器材，已經送瑪麗醫院救治。

班仆街！！！！！

垃圾警察
告上聯合國

差佬未警示即時開槍，打中記者頭部，現時昏迷''

重點 未警示 打頭不適當武力

廣傳

打頭 好撚想紮職？

四圍都有野保護自己，仲用遮？

我仲係出面
我可以講班狗係無任何警告就黎

癡撚線瞄頭

開槍都冇理由要打頭

岩岩有個綠衫伯伯
一野比狗射到訓低

【1726更新】頭部中槍者證實為港台外判司機，負責運送攝影器材，現失去知覺（lost conscious on the ambulance），情況嚴重。

FB見到
周星馳既戲係"呢方面"好多都講中晒

等班警犬射得咁開心

隔空鬧黑警=黑警有生命威脅要開槍？

仲要打頭，痴撚線架？

政府放棄一個警察 等於放棄全部警察
所以政府肯定唔會搵人祭期
而且我都希望佢打死都唔認錯
令人反抗的唔係泛民本土 而係政府

有冇必要要用槍喵人個頭?
香港警察我屌你老母
你地被香港人唾棄係自取其辱!

無 頭先記者會已經認左
可以無舉旗就射
前提係人生安全最危急下先可以咁做
死黑警 死黑警 死黑警 死黑警

100毛ig 有中槍一刻！ 好撚嬲

推爆佢 死癲狗

又係cctvb影到

喺度講有春用？當面屌佢老母啦

你話佢真係除左黑警條褲屌佢屎忽就話姐
我而家屌爆你添呀 仆街

【1726】蘋果報道，頭部中槍者證實為港台外判司機，負責運送攝影器材，現據知已失去知覺（lost conscious on the ambulance），情況嚴重。

某性病臭閪
你地唔掟磚警察點會清場

推上國際！！

點解唔係射中tvb班妓者？

冇blur樣嗰啲申請定政治庇護啦

cls
點解d市民出糧比佢地
但佢地殺番出糧比佢班人

警察無警告下開槍
仲要對頭開又成班圍毆一個市民
同殺人犯有咩分別

屌呀
有咩理由開槍，仲要打頭
痴撚線

呢個時候唔洗理呢啲垃圾三毛啦

Diu 痴撚線

射邊個都唔應該射頭

屌你老母，我send咗俾蔡英文，希望台灣都可以知道今日呢單嘢呀！！！

佢地謀殺都得啦，我建議用返同等武力

D狗咁撚少人點解要退,成堆人衝上去啦

不推不是人

求主保佑

Apple daily 話個人送院救治後已回復知覺

冇攻擊都照射 公安死全家

唔係

唔好吹水啦，記者點會同義士搬欄杆呀，記者有証同頭盔反光衫㗎！
大家不如搵反個義士出嚟睇佢傷成點好過啦

黑色衫

唔好有事呀

同我搵返條友出黎！

點解要我地陪受？

推上國際
等其他國家市民見識香港政府獨權既一面

真人黎
啱啱起一起background
～30歲 現職政府二級私人秘書

記者有採訪自由

dklm

有冇巴打起個仆街狗嘅底出黎

打游擊先
搵安全地方避
消耗完班狗體力
再集結

應該好多人中槍，衣著都唔同

都黐閪線，推上國際頭版

對面射，CLS

大家一定要保護自己
仲要保護班記者 要俾外國知道香港依家發生緊乜事
依家班狗疑似想先斷媒體 後再斷..
大家加油

又少個義士

天佑義人

鳩up又好真又好
邊到威脅到差佬條命？

TVB
有冇31，77台？

人道救援啦
黑警仇射 示威者
Cap埋大量d黑警ig post 話打打殺殺果d

推！！！

希望總統會見到！！大家盡自己能力swnd曬出去，等多啲人知道呀！！

God bless Hong Kong

吊佢告死佢呀
人命黎咖！！示威者都有屋企人咖！！
居然暗角射人正仆街！！！！

1。係咪無舉旗
2。係咪射裡個舉中拍學生（因為中左頭）

任何情況下警方開槍唔可以描頭除生命受威脅

一單還一單 今次CCTVB影埋出嚟先有說服力

一早block咗隻3毛畜牲

俾個中坑阿伯睇

推佢老母臭

唔知係港台司機(中催淚彈) 定係記者(頭部中槍)...
仆街警察死全家

qqqq

咁又係，
要save video

PUSH

搬龍門就要開槍?
咁你老母對腳掹大D 係咪姐係準備接客呀?

推!

我依家都屌緊你啦

各位有Twitter既巴絲麻煩瘋狂retweet 冇Twitter既即刻開翻個再瘋狂retweet 推到班警犬上國際新聞頭條

連腳痛鬼佬都唔放過

Dllm
搬鐵馬出口屌下差佬 就要無警告下head shot一個人
你下次痾尿痾出界係咪可以合法剪你條撚呀

香港警察真係黐撚線

唔好淨係like 要retweet retweet再retweet先推到多鬼佬知

好恐怖
而家電視仲要播國歌

比人屌2句生命就愛到威協？

巴打文筆好好

d狗今舖真係想殺人都似
他地先係真正既暴徒

點撚樣忍呀依啖氣

喺rthk camman呀

啱啱睇，原來總統有睇我呢段嘢，希望佢可以有回應

要比全世界知道

苦肉計
犧牲自己成全大義

你都戇鳩
講兩句就要開槍？
咪撚合理化啲狗啦
點都唔係用開槍去對付手無寸鐵既人下話

大獲

仆街 記者都照啪

黑警瞄頭開槍
Po 左上reddit 齊齊開account upvote爆佢
推到全世界都睇到
再repost!

唔知有無人post 過

死差佬準備全部換啡衫

各位有Twitter既巴絲麻煩瘋狂retweet呢兩個 冇Twitter既即刻開翻個再瘋狂retweet 推到班警犬上國際新聞頭條

痴撚線乜屌幾句要被HEAD SHOT, 公安都未有咁惡

搬緊鐵馬就要開火打要害
攞住把刀咪要核彈

呢次香港公安7出國際

食撚屎啦成班狗

推到全世界都知佢地點對示威者同記者

有樣野叫血債血償！！！！

屌佢老母瞄撚住個頭 仆街黑警

生命受威脅才使用

幾諷刺

唔好有事

你老母夠俾鏢客屌緊啦
屌完生你出黎

黑警最後咪又係互相包庇

勇士

集氣希望所有受傷嘅義士同記者平安無事

咁多位巴打 我哋買得太多水唔想太招搖
如果有巴打係港島線 歡迎係炮台山往中環方向車尾分批拎去物資點

司機

唔好再同我講黑警都喺打份工 收皮啦屌你老母
黑警死全家

好撚慘

［二次創作] 用廣東話唱義勇軍進行曲犯唔犯法？

啱啱開始作

喜耐 筆院糟努弟滴音Moon

鵝悶萬中一心
屌鳩政府個no mo
前進 屌鳩政府個no mo
前進 前進 進

條仆街唔坐監香港人唔會放過佢記者都搞

一個都不能少

你老母係立會畀人輪緊呀

搬鐵馬對警察有咩即時危險？
無既話開槍根本唔合理

完全無做野。一槍打埋去，係乜野道理